大戰完唔夠一日，連加突已經出tweet同人約戰打fifa

牙連都真係幾仆街下佢d隊友tweet都唔夠膽打番句野

佢簡直係天才

呢條撚頭係幾有頭腦